有冇絲打個肚腩好大

個波對比落個肚腩到就好平咁 有咩解決方法

不如試下隆胸

淨系肚係個肚 成日比人問係咪大左肚

系牙

做運動+飲食控制

返工成日都坐 個肚腩越來越大

肥婆下哇

已經keep住做運動同食生果希望得

對唔住囉

玩多d騎馬機咪得

成肚精

+1 但個腰型仲keep倒一半 企到直一直果陣就睇唔多倒個腩

我都係寒背所以特別大 改變下坐姿應該會好啲

女上有助改善
做住plank黎含，唔出唔準停

好傷腰

以前成日以為個個都冇肚腩

一日唔可以食太多水果, 果糖太高都唔好

屌 成班肥婆討論 諗起都想嘔

有個肚腩仔就係肥婆 人地瘦又話人營養不良

原來如此 多謝絲打

肥婆真係好撚核突

有肚腩就係肥波